iPhone X AC+ 爆mon係即刻換機定要擺低

如果又要擺低兩個星期真係好撚煩

換mon多數第二日有

約到黃昏前嘅時間多數即日拎返

搭單想問多樣野 其實碌上碌落既時候（白底黑字最明顯）d黑色字會有少少影係咪正常 依家一望落覺得好唔舒服

OLED問題 眼睛去睇會有視覺殘像

用左咁耐成日有衝動想換返8
好掛住touchid

touch ID不了
face ID開心使用中

OLED係咁

Care+ 係直接換機

翻新機？

唔通新機咩
利申：換過

而家有零件一定要整 唔比直接換

其實有冇得揀維修

爆背直接換機

咩事都係直接換定係都要睇咩事

貼張咁既圖比我托咩 壞就拎去換啦
touch id又會唔識壞咩

好多人話 face id 易壞過 touch id ... 估唔到自己中招

我跌左幾次機都無野

Oled 反應太快